有冇人返工一直無識過女同事

其實由細到大
幼稚園到依家都無識過一位女性
已經快三十歲

識清潔阿姐

無女同事

識過仲好close
生日會請我lunch(全公司得佢會)
可能成日同佢傾抽新股同比number佢
不過係之前公司事
依家都好少聯絡

抽新股

之前公司有個女同事好靚女
把聲又好聽身材又好
我無好好珍惜
佢唔做之後就已經結婚仲生埋仔

佢成日問我點睇抽邊隻好有冇抽
有錢咪齊齊搵囉

返工一路都係識女同事

我想識男同事多d
有多d共同話題
但係成日d女就自己懶熟咁撩我傾計
由小學到大學到出黎做野都係咁
好撚煩

有冇進一步

個仔都同我差唔多咁大

全部四五十路

好羨慕比一班女同事圍住係咩感覺

共同話題我不如上連登算了
你好幸福

唔好睇少佢地，清潔呀姐好多女介紹

同你一樣
不過已經30歲

識過仲扑埋

女就無介紹
不過成日講佢收租買金買股票事蹟

你返緊工嗱？

識我

一星期啦

返新工一星期有感

弓喜

其實會唔會好寂寞

多謝支持
不過都係搵餐飯食

你意思係個靚女主動冧你？

6969

邊有
無珍惜認識佢機會

毒撚心聲

佢好撚煩囉，次次返親工都係同女既比較熟，離職幾年都同堆女同事fd到，成日出去食飯打牌

28歲A0
未試過同女性單獨出街
咸濕想叫雞破處又驚性病

我公司都有個差唔多年紀嘅靚女，但一諗到真係溝到但又散咗就要轉工，但唔想轉工，所以就唔諗了

利申基本上1個月先講得1、2次嘢

有機會但冇珍惜到好後悔

有

每日就好似係少林寺返工咁

你真識食.jpg

成間公司都係男人

佢應該當你係仔咁吹水

有啲女同事痴痴地線

公事上問幾句當人溝佢

難怪三十到尾都仲冇人要

返過A公司, 工作會交流既9成都係男人, 間中1成會和admin同事交單
另一份B公司support, 9成女人,得2個男, 大部分女人都係BBC, 後生, 返工真係happy得多

又話未識過一位女性

你教阿姨抄股， 阿姨教番你你點樣插我個股

再轉工啦

以前返工只係俾女同事識，未識過女同事。

fg搵咗份back office閪工，從未見過一位女同事。除咗清潔姐姐。

識唔到定溝唔到

當年返第一份工好多靚女....佢地當我弟弟咁玩

識好多女同事 有d都幾靚

利申 gay

無溝過
識都唔想識我
除公事無講過其他野

咁關你咩事 條女應該完全無sense過有你存在

👋🏻

啊醫生得閒回應未

only想識男同事

清潔呀姐一定有個讀大學或者係外國讀書既仔/女

抽阿姨個股

老女同事

一齊練少林棍法？

最撚on9係同d女同事fd咗都溝唔落

被清潔阿姐用消毒噴霧顔射過，擺明性騷擾

我剩係想識男同事

連登仔真係好撚痴線

一樣啊
就嚟26歲 工作環境冇女
準備自己一個一世

最好唔好叫雞破處啦
如果唔係你以後女朋友會好傷心
同埋性病機率好高
利申 24 a1處 接受到男朋友唔係處但接受唔到有過sp或者叫過雞

仲有港女性格

細幾年叫好多？

奴果返office 見到多女同事立即唔做
最撚憎同女人做野
寧願出去識女仔都唔係office識

煩撚個閪，做野就做野啦，係要搞埋咁撚多辦工室政治
辦工室政治就叻，香港政府就唔撚理

香港政治，打快快打錯字

一步一步啦
-見面就點頭
-早晨
-自己搵啲話題, 一句起兩句止
-再慢慢講多啲野

其實最主要都係把口開唔開啫

FG第一份工大把後生女
我咪又係一個都識唔到

女同事做得我老母

冇興趣識女同事
Office啲女人煩到閪咁
對佢好啲又以為自己係女神
對佢差就日日黑你面
女人真係痴撚線

適當時候向女同事表示我企係你個邊就得啦，例如佢工作唔如意，扮理解，係啦最衰都係佢委屈你。

屌 珍惜都唔會有你份啦

識到都冇撚用，利申毒撚

唔想識, 公司d女好煩

我諗以我既質數唔會識到女朋友

ME

如果俾你識到個唔岩既，然後日日對住佢，點算？

咪係囉

諗起嗰個po

d女同事只會屈你買零食

咩工back office都係男人

無生女？

唔好識，表面好nice，實際喺背後笑鳩緊人，死臭雞港女

我都想有
做女婿

白潔布打飛機
洗潔精ky

驚溝到，得罪講句，人唔笑狗都吠

你個名

識過，全部都做得我老母咁濟

中學大學太摺一心想去職場識下，點知成team and office 都係女

係到食唔好食到屙，一陣請你食檸檬就以後都咁尷尬

我反而想知同男同事有咩話題可以傾
利伸：女，唔中意打機，唔中意睇波，唔中意講是非

咁撚正

行山跑步健身等運動
買菜煮飯
網上購物
再唔係講時事政治歷史

爛左未

有女同事，仲借埋連登ac比佢

珍惜d咩？人地會so你咩

講到本來你嘅咁

有女同事，俾佢倒追，而家做埋女朋友
利申: 毒毒一名

戴好condom 安全好多，用統計數字嚟講，香港女人感染率其實仲高，因為女人多數對性冇認知，唔要求人用condom

The STD infection rate of young women is 17.5% (22/126), higher than the young men 5.1% (7/137).

Another result showed by our survey is that 34% (63/188) of the young women underestimated their risk of getting STDs, much lower than the underestimation that young men had 9% (28/305). This indicates that the young women did not understand the transmission and the risk of STDs, and were putting themselves at risk.

應該唔係對性無認知
係覺得無套爽好多先唔用姐

有想識嘅女同事，又有女同事想識我
好平常啫
通常無興趣嘅都會保持返距離
有興趣嘅就乜都會盡幫
有次直頭幫個女同事喺公司攞嘢畀佢
真係送埋去佢屋企樓下
可惜佢竟然叫賓賓嚟攞

成班仔都不外乎嫖賭飲蕩吹架la

me 2, 21a0, 由入u 果刻已經明白唔高,唔靚仔,冇錢,唔搞笑,根本將來都唔會有女朋友,所以瘋狂叫雞同埋讀書算,唔好屈就自己係賓周

你同樓上#6可以做fd,不妨交換電話，每日一齊whatsapp FF吓

唔好比假希望人
根本就無以後女朋友呢樣嘢

一個由細到大一個女性朋友都冇既人你覺得仲會有女朋友咩

我勸佢盡快叫雞破處算喇
除非佢想做魔法師

食過

咪係,毒撚由細到大連女性朋友都冇就知咩事喇,外型一定唔討好先,唔會突然有個女仔會識欣賞佢內在美嫁. 叫雞可能係唯一一個渠道比你同老母以外嘅女性有深入交流,起碼隻雞會讚佢好靚仔,好斯文去tum 佢比tips, 其他女仔叫到佢唔避開佢已經偷笑啦
利申,毒撚

佢女人同男人傾
點解我同班fd係傾intel amd nvidia apple
nikon canon sony 之類

珍唔珍惜都唔關你事啦 講撚到食到咁

係咪做it 行業
全部tec 野

咪用app囉

40+都係女同事

其實你放棄高人工, 去搵d多女做嘅工咪得囉,

例如clerk呀, 賣化妝品呀之類。

日日有浸m咪圍住你都仲得呀